MTR有趣大發現［有圖］

G同感歎號個陰影都係左邊 但個O就右邊
係佢畫錯定點？ 求高人指點

推

是但啦

設計呢啲嘢我哋識條春咩

你確定衣個係陰影?

無畫用 三個個陰影都唔同方向

design嘅野

畫畫呢d野都有對錯架咩

點解可以三個都唔同 太陽應該係同一個位射落黎架啵

冇對錯但每個design 背後都有meaning 既我估 想知佢想表達咩

破格少少掛
同埋你第一眼睇到覺得係陰影
但亦都可以睇成佢係一個立體嘅字 不過唔同傾斜度

感覺到G O同!都好驚去深圳
又震晒又望唔同方向
應該坐緊洗頭車

講到明 各自起行。

所以個Go 字咪唔同方向囉